[本地足球]2017/18 港超聯及港隊亞盃外討論區 (66)

2017/18香港超級聯賽參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、
香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

港超week 5賽程：
2017-10-14 XX南區 vs 陽光元朗 香港仔運動場 14:30 $80, $30 (OnTV Live)
2017-10-14 傑志 vs 和富大埔 旺角大球場 17:30 $120, $40 (OnTV Live)
2017-10-15 標準流浪 vs 畜力 深水埗運動場 14:30 $80, $30 (OnTV Live)
2017-10-15 東方XX vs 夢想FC 旺角大球場 17:30 $80, $30 (OnTV Live)
2017-10-15 理文 vs 香港飛馬 將軍澳運動場 20:00 $80, $30 (OnTV Live)

港隊友賽：
日期 對手（主場／作客）
2017-11-9 vs 🇧🇭巴林 （主）旺角大球場 20:00

香港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）香港大球場 20:00
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

香港隊亞青盃外圍賽 (U19)
日期 對手（賽會制／由澳洲主辦）
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓 14:30
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲 14:30
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島 14:30

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘3年半 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘半年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘半年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘1年半 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘3年 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽)

未知 - 何直軒 : Midland University Men's Soccer team

未知 - 雅素 : University of California, Irvine

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

餘半年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.21

-最新17/18年度轉會、合約、及球衣號碼等（截至25.8.2017)
-更新部分港超球衣 (V0.21)
-更正法圖斯國籍及丙組隊伍 (V0.21)
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，更新球隊升降
-更新菁英盃，取消聯賽杯和季後賽
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

#KimOut

我屌啊 對面打少個 下半場已經散哂 咁都唔放手去進攻 大佬啊 計得失球嫁

打中堅都唔撚夠氣打哂全場仲要打wing back?

睇唔到沙菲拉點解紅咗

踩大脾

黎巴嫩 4賽 10分
我港 4賽 5分
金仔 3賽 2分
馬拉 3賽 1分

再次屌鳩廢金垃圾辛祖先前痛失4分

原來最後一場都係1:1+最後同北泡同分先會計到得失球, 睇開d啦

本身442打閘好過打中堅
但442跌watt跌得仲勁過dani啦
同埋442打閘都係打右好過打左
係上次對支那估唔到442冇爆, 當然一來mckee定godfred幫下手都好好多

屌唔好燈, 金仔未打完

kim out out sandro out

終於等到呢一日

九爺 9527 做咩今日唔入場？要狙擊女權閪定係同賭波撚圍爐？

返到嚟香港踢東方個態差到

Xu out

唔好再選442同伊達

對上一次都係去左東方之後變廢柴
去立立到神級表現

不過而家真係老了

台灣而家都9分
最後果場贏埋新加坡就肯定出線

[月經]廢金除左鳩斬仲有咩戰術?

咁都好大機會喎

3-0

如無意外廢金下場都會出盡搏出線 下個月選人希望out走左羅 葡花 入番柒爺 陸志豪 至於陣方面都係繼續3中堅 左右邊放得上黎真係冇 左邊唔用dani根本冇人用 gps 王子 主席？ 算吧啦 右邊有既就唔會放帥係後啦 出得波既基本上得佢 jack打得番起都仲可以用

香港>北泡

9分

🇱🇧3:0

jack 都係得守

希望下場對面搵啲牛奶仔過黎啦

運都贏埋

柒爺都已經冇咩需要

希望金仔處決晒成隊， 直接退出

揀高比我寧願揀柒爺做吉祥物啦
大家都係廢揀個幸運童子好過

返屋企湊女啦442

6分先岩 清

金仔:足球wfc

去現場睇係唔同啲。

一去到2:0，成隊hea踢。

對巴林呢3分真係

下場贏佢老味

含金量等同6分啦

金仔用生命護空門

6分呀
livescore未update

遲下用生命接核彈

今日冇得睇隱形戰機
有d失望

北泡係咪真廢
定黎巴嫩太勁

原來live post又有人嘈入籍兵

both la

台灣勁到西亞都蠃到

作客1分有機
3分就冇了

當年抽完籤係兩登洗版話黎巴嫩勁過北韓
冇講錯

今場喜見港隊有樣幾特別既打法/戰術
唔再好似以往咁單一咁吊比堆黑鬼去湧

上半場每次進攻，三箭頭平排壓到最前
同時間兩隻翼衛同樣地壓上
形成前面有5個進攻球員 中間由黃威發板/cool波
好似近年港隊打主攻既時候難得見到會有少少form

但同時間有幾樣奇怪地方出現
馬拉打4後防，當香港隊壓上形成5個前場既時候
左右兩邊理論上係會有多空位同會容易出現2對1既情況
但港隊中場/三中堅奇怪地係無將個波快速運到去兩邊
另一個奇怪點係
當5個球員壓上平排既時候，黃威/黃洋甚至中堅引波出擊
係無一個球員做拉扯，5個依舊平排
好多時候令黃威去到第二三時間都無選擇
之後拖多四五下就好易無晒空位就比人拍甩
(其後佐迪有落黎幫波)

利伸:Kim out

波台出名多on9仔

佐迪既高質幫波/分波係以往所有入藉兵無
以前辛祖/艾力士既個種 幫波/彈既一兩腳都無佐迪個種爽

另外辛祖一落場打攻中既時候好積極幫波/造波
唔知係咪見到佐迪之後感覺到自己重要性大不如前

好日都唔出嚟講嘢，食屎啦屌你老母

黎巴嫩勁
幾年前佢地對南韓伊朗都有得打

反而北韓出線世界盃個年十多賽 八場其實只係贏得2場

我真係好驚

仲有其實麥基、帥可以互相做更多入楔

唔知點解屌支那歧視人就叻 自己人歧視就冇問題 著得港隊就係香港人

見到辛祖出黎睇佢D射波真係睇到嘔血

菊花打得幾好喎
mic luk今次係自己退隊
其實今次選人已經好好
分別只有每個人心水唔同

食屎啦 成班賣港賊

閉完一次門
下次開返肯定噓得重撚勁

閉咗未呀屌你老母
2015講撚到而家

如果對隊中場勁D已經輸哂
黃洋縮得太後
黃威都唔似踢緊中場,周圍走
中場無個控制節奏球員
下下分邊傳中,完全無小組

菊花一腳炒飛機 佢同帥都幾飄忽 有兩腳送到上去 係辛祖敗家

之前咁多次afc都冇理啦

好耶 退錢

kim會踢小組
王威又根本唔應該踢嗰個位

菊花有腳禁區頂勁射差啲
仲有球反擊放超長傳都好好J

下個月應該要選返AV啦

今時今日先知 咁多人"關心"香港隊要閉門作賽

仆街失咗聲
屌鳩馬拉屌到要做手語咁滯

btw 唔換帥係想點撚樣

唔換帥定係唔換帥

係啦#kimout

Yes
應該踢3412會好d

唔換走帥

btw丹尼呢兩場=graddin 毒撚

一係明知帥冇態照分 一係中場死扭唔撚理佢

真心唔明點解唔換走呀帥出夏志明

今場kim係叫有d戰術
留意番早段兩隻翼衛壓上 形成一個5打4後防既戰術
想利用人多 造成兩邊有多空位

仲有個人黃威踢依個位幾位
再踢上一格甚至攻中既話 會多好多背住拎波
以佢既身形隨時更多甩漏

下場對黎巴嫩都凶多吉少

燈多D

上場馬拉贏唔到，已經係敗筆

有諗過會唔會太遠成班教練團無人睇到
球員又無人敢出聲

泥巴亂: 呢組太易玩了

睇你點睇

覺唔覺對面馬拉仔 走位 幫波 都好過我地
我地上半場連最基本既現位幫波都冇

yes

原來香港眾志收到風將會係個區諾軒都入咗場

我都有咁諗
但嗰邊已經莫哂睇肢體語言都睇到
不過可能忙緊排陣睇唔到嘅

帥都叫有一兩下好波
但佢6x分鐘明顯冇氣先行行企企
最抵屌係kim
明知佢唔得都唔換
最後生又打得唔差嘅wrong way反而最早換

死症黎, 香港呢樣一直差

話唔定黎巴嫩放水

成個東亞連東南亞我諗得隔離賭同契弟坡既意識會差過/接近香港

康寶駒落地獄啦屌你老母

黎巴嫩線已出，望佢下場放水

主場唔能夠偷雞食泡菜已經⋯⋯

hea撚到仆街喎

之前係咪有人話佐迪不了?

希望馬拉幫手最少和到一場北泡
如果場補賽係香港對泥巴之前踢而馬拉又和到
咁泥巴就直接出線 黎香港變shopping心態

Kim 可能都係想玩9981
後備可能無人岩用

對面馬拉好機動，打法仲要好好睇
好彩打少個，仲要係最勁個個

數字上未
要北泡自滅再失分先篤定出線

會員 蒸翼

之前放生北泡真係ON撚99

西班牙三子

人地係老可能霸住個位 但係真係好波 用人唯才

呢4個字用係金判坤既港隊真係人唔笑狗都吠

4-0

fb 有人力撐帥哥踢得好，
除左球助攻，有無人可以講下好係邊??

佐迪今日救左 kim sir 老母

得罪講句，辛祖既作用佐迪完全做到，仲要高一班

d邊線變速根本mark唔到

講真屌你老母咩
KIM入撚咗更衣室
有人企喺KIM個女後面嗌KIMOUT

喂
反KIM都對住KIM屌啦對住個場屌啦
屌人地屋企人真係痴撚線個土耳其同墨西哥

今場因為主攻

仲衰過香港上次作客黎巴嫩

辛祖 d 運 係佐迪無

區諾軒食撚屎啦
成日扮廢金

特登對佢屋企人嗌?

馬拉同北韓個兩場
嬴左9分渣手

係喎，睇漏馬拉仲有機
不過香港已經冇可能同北韓一齊出線

果陣我地都ff卡塔爾放水啦
結果人地咪又係奶支那鞋底

賽前冇提過場波
岩岩又用5分鐘講人噓支那歌
仲要完全冇提過比賽結果

tvb抵你今晚俾人屌老母

最多係不過不失

香港4戰5分
北泡3戰2分

當北泡正路雙殺馬拉 (5戰8分)
香港輸俾黎巴嫩都肯定未出局住 (5戰5分)
最後一場作客北泡贏波仲有希望靠對賽成績反cup出線 (做唔做到當然係大問題)

下輪主場輸波出線都未完全絕望, kim又贏

北韓紅多件

其實馬拉對北韓無沙菲克都好難幫到手

捉晒去勞改啦

咁你又屌人老母把撚呀

紅停幾多場

幫到一場都ok啦🙌🏻

冇沙菲克真係踢條撚

國際賽停一場

北泡個場都算，
上場作客馬拉真係屌出黎

辛祖垃撚圾

下場打黎巴嫩都唔知點踢
d人快撚到

好講真 下下吊高波入禁區 對黎巴嫩真係冇乜用 人地個個都咁高大 點夠頂

黎巴嫩 4戰爭10分
香港 4戰5分
北韓 3戰2分
馬拉3戰1分

香港淨返主場對黎巴嫩，作客對北韓
北韓淨返兩場對馬拉，主場對香港

如無意外香港最後一場作客對北韓，將會係兩隊爭次名出線的生死戰

打到北韓呆撚左

迷Kim黨：主場對北韓保守一分是對的

5-0

應該下場踢901駁1分 只要北泡對馬拉有閃失拎得4分就有機得失球壓過北泡

仲話咩香港應該攻，追球差
黎巴嫩話收到

入多幾球

如果北韓對馬拉拎4分 而贏波果場又入少過4球

港隊兩和就搞掂

完場喇

兩和都難

今日球場叫人唔好噓個啲職員hea撚到
淨係揮下手就算

最好兩場都super

唔係計對賽咩，如果對北泡0:0咪輸作客入球？

做下樣姐

而定主動權係邊個手?

公務員應有態度

應該係睇對賽成績先
即係作客北韓0:0, 同分就出局
2:2以上, 同分就出線
都係1:1先要睇全組得失球差

冇架喇，打901等黎巴嫩冇咁多位放身後搏和算

也門贏緊賓仔 其實除左馬代同不丹果組零舍易打其他都唔易打

唔通你想佢地開口屌柒球迷咩
收咗人工係咁易交差之嘛

唔係計對賽得失球先咩
北韓有球作客入球係手

睇番cable新聞
有職員著紅色背心
又背住球場揮手
我以為佢有份boo

Artest Leong
都話黃屍霸道.原來支持港隊要著港隊波衫.你唔比阿叔同時支持多隊架?

原來支持港隊要著港隊波衫

最怕果場補賽推到好後先踢

UAE個陣時會唔會唔畀QATAR入境

jordi

對唔住我收返我講過嘅嘢

睇漏左球作客入球 自

港隊對北韓失大意波 對馬拉就射走個12碼
咁樣就無左4分

估唔到西班牙三子咁勁
之前仲覺得丹尼係廢老 sorry

G

作客贏北韓就咩都唔洗煩

哈

列斯奧都好撚勁

至少紅色啦
曼阿利都算
車路士鏝城嗰d真係唔知做乜鳩

大炒黎巴嫩就咩都唔洗煩

哈

唔比我又支持皇馬又支持巴塞咩

作客贏馬來西亞就咩都唔洗煩

當開party dresscode 係波衫就得

北韓個場我諗就算唔失個球都唔會頂到完場

但上場球十二碼真係
如果上場贏左
黎緊兩場打901就搞撚掂

片中反噓國歌的廢中廢老係無腦
中國係一黨專政
義勇軍進行曲只代表中共
不代表全中國
噓義勇軍進行曲=噓中共

馬拉仔又幾件停賽
北泡對馬拉撚有咁易有閃失咩

可能啲人噓中共賀雙十

唔睇場波
齋睇入場球迷
以為大球場搞緊英超四角賽

作客北韓喎ching

如果依家仲係同緊黎巴嫩爭出線
菊花作客臨尾入唔到個作客入球都會係一大遺憾
"好彩"呢球已經唔再重要

準備比人扣分啦香港隊

職咩員呀
賣港賊就有佢份

客隊雖獲逾40名「Ultra Malaya」遠道來港，他們全場落力打氣、更一度與一群南亞裔球迷隔空對罵

世界杯外圍賽壓過支那卡塔爾出線就咩都唔洗煩(直入亞洲盃決賽周）

唔望班廢柴入到波
開個0:0俾我就得

列斯奧同佐迪就冇懷疑過 個陣覺得丹尼應該一般 仲要36歲打晒成條左邊
點知真正老個個係帥 體力同丹尼差咁遠

cctvb比人狂屌 不過仲未夠 下場大家再努力

有追開傑志比賽就知丹尼仲有貨賣

馬拉啲防守 兩場加埋唔好輸多過5球就心足，咁樣既話就可以ff贏黎巴嫩同1:1北泡出線

夠鐘開電視睇錄播

關佢撚事咩屌佢老母
收埋隻閪手啦

著港超波衫都無咁嬲
著外國球會波衫都唔知想點

我島震驚亞洲

法叔出返黎既話艾里奧都要打後備

扣一扣
同惡化問題有咩分別

最多先罰閉門比賽

屌佢老母辛祖

竟然

下次現場見到cctvb記者同機最好追住狂屌佢地係支那電視台

黎巴嫩 4戰爭10分
香港 4戰5分
北韓 3戰2分
馬拉3戰1分

黎巴嫩應該已經出咗線

笑撚死，廢金個個換人都係on9。徐德帥踢到做旁證咁都唔換

港超衫你估易入貨咩
試身好難

仲要對寮國 丹尼踢足全場，感冒童淨係踢咗半場

大部分人走哂時
香港隊繞場一周俾「Ultra Malaya」屌
都on99

咁19-20亞冠位香港個分依家係唔係反超左馬拉?
定要睇埋黎緊11月個兩場波先決定到?

下一步就是贏韓國了！
顫抖吧！南泡

帥阻住旁證睇越位呀
你識條春咩

所以最好紅色t
曼阿利波衫都算
屌你老母著車路士曼城真係唔知做乜鳩

都唔知做乜鳩換黃威

想問各位 徐德帥平時踢聯賽都係60分鐘體力？

咦係喎, 尾場香港對北泡最少一邊會失分
咁即係話黎巴嫩可以安心抵港shopping
足總要當佢地大爺咁招呼 樂不思蜀

帥遮線世界第一

因為唔夠膽收黃洋大哥
所以收ww

係咁喂波俾徐德帥
佢個樣同被人迫去配種一樣咁辛苦

海水公園一日遊
之後帶佢地去香港仔隧道塞下車

酒店夜晚要緊急裝修
確保佢地起身有煥然一新嘅美好感覺

佢係成日企係旁證後面，仲要企到貼一貼邊線

咩算？一件外國波既衫都唔應該出現
足總出左咁多打氣tee 整件紅色都得掛
當比少少支持香港足球吖

肯入場都謝天謝地啦大佬

見到佢70分鍾舉左下手，唔知廢金見唔到定點

佢哋完咗場都慶祝

【照噓國歌】康寶駒估下場閉門作賽 貝鈞奇指要加強保安

足總會唔會賠已買套票球迷每人三千

規定唔著紅衫唔比入場可能又少一半人

做到dream咁
買套票送返件打氣t咪最好

算啦有人入場睇著紅衫都謝天謝地

帶佢地叫x

上次442對北韓又係踢到死都唔換佢

如果馬來西亞連勝三場呢？

要作客北泡同黎巴嫩wor ching

換ww都咪換 啦
咁換有乜作用
係都應該一早換樂仔

香港/北韓/馬拉只會有一隊拎到10分或以上
因為一隊拎3分對家就係0分
所以黎巴嫩冇第1都有第2

金仔應該會捉哂班球員試核彈

連贏3場咁撚勁抵佢出線啦

其實可以試胡晉銘
大佬打多人地一個都咁保守

炒黎巴嫩 輸比北韓咪又係出唔到線
根本依家係睇對北韓個場

下場主場對巴林喎 係咪個場閉門 係我冇所謂

咁我都中到六合彩啦

屌睇我島反勝睇到有D感動
xavier 想佢踢埋個外圍賽先退

退錢啦on9足總
玩死自己

數字上仲有機會香港+馬拉出線

主場贏Lebanon 定 作客北韓有分
邊個難D

數字上仲有可能馬拉加香港出線
香港2場連勝 11分
馬拉3連勝 10分
我知可能性好低
只係唔同意上面話已經出左線姐

14 November 2017
Singapore v Bahrain
Jalan Besar Stadium, Singapore
14 November 2017
Turkmenistan v Chinese Taipei
Ashgabat Stadium, Ashgabat

27 March 2018
Bahrain v Turkmenistan
Bahrain National Stadium, Riffa
27 March 2018
Chinese Taipei v Singapore
TBA

台仔好可能照出局

有了陳昌源與殷亞吉合力穩固後防，Gary White 總教練率領的中華男足，於主場賽無須全員死守大禁區，甚至能夠創造出迥異於9月5日的攻勢。
狗保 預言家

主場贏完 作客無分
咪又係出局

依家係爭在作客北韓必須贏先出到線定係和都得
即係同之前東亞盃一樣
上次係自己on9失4球俾我島關島
本來失少一球都可以和波出線搞到變非勝不可

香港不敗就出線

可惜一切只係ff, 到最後

咁黎巴嫩會全力打柴香港

但贏左起碼可以1:1都出到線，呢樣好重要

如果友賽都計，所有被罰閉門球隊都可以用友赛去避

佢打柴你香港就肯定出線
你話呢

睇場on9補賽點安排

要來緊香港同馬拉都全勝，加上馬拉對賽成績要壓過黎巴嫩

Lebanon好撚勁咁喎

睇下場補賽幾時踢，如果11月14號之前踢，我相信黎巴已經出線

上AFC上唔上FIFA
有無人知當年日本在去平壤被人噓到PK
北韓足總有無被人罰

講起就嬲呀屌

康寶駒食撚屎啦

重金禮聘澳門長年駐港

陳浩天都好似有

整多場對澳門LOL

尋日仲同明報講話幾喜歡踢右翼衛這個新位置，俾佢吹脹

agger

邊有咁著數
如果真係話要罰就肯定係亞盃外/世盃外罰

黎緊2個星期打唔成
一定至少11月下旬後

屌你如果北泡去中立場
我地香港全力支持大馬唔好輸
最好打和
真係好撚痴線

香港閉門先定利物浦攞英超先

擺澳門踢既話, 我過去做馬拉狗臨時球迷又點話

呢隊北泡未必可以雙殺馬拉

呢張賭盤可能可以keep 3代直到FIFA執粒排隊退錢

大家咁話

黎香港做中立場啦
我願意放低成見幫你班馬拉狗打氣

大家覺得丹尼似毒撚、帥似旁證，咁好明顯係廢金撚唔掂呢個陣式啦
上半場成隊波直頭斷開兩節中場無人都有嘅
Ww定位有d模糊，不過略嫌佢都可以再生d走多兩步幫波

下個月又唔知變咗邊一隊出黎

香港上下半場都2隊黎架啦

今日喺門口已經有
有幾件垃圾仲話人哋採訪啫

下半場牠們唔知點解好遲先出返黎打氣
盪失路?

做假新聞就收皮啦

所多瑪的天火焚城記，成班入禁區等鳩斬，廢金鳩用入藉兵，面書一堆迷金黨指點江山，共孽

沙菲克，落地獄
中左

同隊波一樣中咗自降頭
佢地打氣係隔每一刻講咒語(每15分鐘)
近馬場先難友紀念碑所以降唔到人自己中咗
90年代初香港球會亞洲賽對伊斯蘭國家打比賽仲會用豬油抹龍門架降人地

打返433啦屌

2年後先睇到佢仆街
太遲但都好開心

睇東方佢啲防守意識真係唔得，呢兩場港隊睇防守作唔到準，無考驗
同埋翼衛得攻無守、無氣返後死得
同埋啲出波三球閪先一球好，點搞呀

頭先打左無人理
其實改善下，依個方法打主攻未嘗不可

KIM換Godfred走時叫菊花走左路
菊花佢自己都O撚咗打左攻中算
Sandro原本SS位俾菊花對住屎忽就失哂位唔知行去邊
KIM最尾跳到著哂火就係因為幾個人唔聽佢講
丹尼都係因為咁冇人睇到佢

#KIMOUT

同意。其實前線多啲走動拉扯，會做到好多空位出嚟

係香港隊搵個翼衛有防守有助攻有速度有斬波有體力都幾難
全盛時期既盧12肥jack同主席都有d炆水

其實巴林早兩年已經輸緊比菲律賓

用翼衛陣式要求真係好高
香港防中亦唔見得回防夠快夠深

其實其實早四年已經輸咗比菲律賓

屌

其實香港早四年已經輸咗比菲律賓

小傑仔隊用chi kin lam

你知我知單眼佬都知

係得Kim蛇當自己戰術大師死攬3中堅

講開
今場有球大長傳好靚

踢3後衛真係好on9，唔只wing back無人，香港有幾多個後衛識用波？我第一個諗起嘅已經係球霸 今日helio同recio都有少少出事

放返攻中已經好好多
後面搵樂仔同黃洋頂住

所以唔明選ita做咩

如果係教主...
你諗下現時班人一兩年後有冇可能擔大旗

要出佐迪既話 ww後備可能好過出佢打中場 ocean拍番樂仔

得黃洋一個防中 真係打撚死佢

其實今日打主攻個時好啱帥踢
有列斯奧幫佢𢭃住後面，比佢放心攻
偏偏體力不足

今日依個陣都適合帥，攻個時3前鋒+2翼衛壓上
帥會有空位出波
大家睇番佢2場3助攻
不過係爭d穩定性，同過人方面佢無以前咁好

改造子彈右翼衞啦，起碼硬件算唔錯

recio同roberto都ok既

強如巴西國家隊打翼衛陣都要雙防中
香港憑咩單防中翼衛陣

高梵 佐迪 麥基
黃威 黃洋 陳俊樂
丹尼 法圖斯 列斯奧 積斯利

最勁應該係咁🤔

So ture

真係痴撚線

未cup
但拉近左好多
睇埋伊朗場波可以計計數
11月兩場波可以左右大局

所以搵佢踢翼衛真係冇得選擇 鍊鈁踢三中堅都係放佢係翼衛 一係踢番4後衛

今日幾驚黃洋幫帥補位果陣食多張牌
on9 kim又唔換走黃洋

但打多個果陣我見佢都係即刻返後打返個5後衛
咁樣太浪費體力了

唔用高梵用alex會唔會好d

主攻其實唔應該出mckee

唔係啊 黃威踢前一格
個人覺得有個問題，係黃威會多左要背身拎波
以佢個身型好似比較容易甩漏
依加佢易d拎到波

東亞盃個alex就ok
而家嗰個就不了

我想ricky係南區試下先
不過沈大佬個位都好穩

Alex近日preform唔太得

其實係
期待浚仔

拎到波但係呢個位根本就比唔到佢放波比前面

最尾仲要搵大哥打中堅

佐迪依家算係打緊後一格 影鋒/攻中 以廢金踢法轉4後衛 佐迪未必會踢最前 佢會排妹祖行先 起碼妹祖係最面接到之後分俾隊友follow

伊朗作客贏緊俄佬一粒
Btw
琴日世少盃
伊朗u17 炒德國u17 4:0

果球靚長傳比高梵都係因為mckee要波先搞到 焗住放長
唔知係咪比屍土教佢要多d要波

4後衛已經唔係廢金嘅踢法了
我講緊淨係整個最勁陣容出嚟

重點就黎！就係要佐迪/前鋒落黎幫手造波或者拉扯

咁直接用樂仔好過啦

以廢金踢法乜陣都好 妹祖係打影鋒/攻中

佐迪會唔會同ww撞 如果踢4231 佐迪踢後 妹祖踢前又點睇

邊撚到九分

亞冠計分點?

可能係Kim落柯打要keep控球權

但麥基的確護波 控定好左好多 佢同畫家都好應該放波俾佢地去 今場畫家同佢都好撚痴腳

踢極都踢唔返起，諗過會唔會子彈咁，傷完之後跑得快會見痛，後遺症之類

1-1
伊朗u17好撚勁

完左伊朗計計

感覺港隊班人根本踢唔慣三後衛 好多時好似配合唔到咁 特別要兩邊跑上跑落唔夠氣
今日贏都係受惠打多個 踢得唔算特別出色

沙菲克條賤種狗攞紅版真係好大快人心

睇現場冇咁覺 原來咁撚礙眼

隊長帶頭拎第一張牌
仲要係紅

球證買嗰隻NIKE螢光紅
I like it

麥基同時希望將勝利帶回球會東方龍獅，今周末終可取得聯賽首勝

iran贏
馬來西亞 29.714 香港 29.547 差0.166
和
馬來西亞 29.753 香港 29.623 差0.130
俄羅斯贏
馬來西亞 29.773 香港 29.662 差0.111

當馬拉輸比北韓 香港之後兩場最差都要兩和

你留意好多位俾佢扭
睇上去先好似亂咁扭

佢根本快過哂其他人
冇人上到黎支援

同左羅爭位
不過王子好似無傷

除咗dq泡外另一種FF：卡塔爾拒絕去阿聯酋比賽，AFC加位比各組第三爭

禾島

加咗西班牙三子，啲人無傷無病，未必贏唔到依家嘅北泡

要讚一讚黃威 得佢夠膽放直線放啲致命波
其他人淨係識橫傳

上場作客贏左就已經唔同講法🚬

係熱血嘅

2場和晒 都要馬來西亞+伊朗下個賽期起碼有1場比賽而且係輸波
如果香港只贏巴林,輸黎巴嫩
就要馬來西亞有2/2場輸波+伊朗下個賽期拎唔多過437分

但mckee成日要波，又唔知自己咩料

有ww就咪再選ita啦
前面有jordi，其實辛祖已經要拜拜，Alex踢唔踢得番起真係好有保留。

重點: 選我國！

我國俾Kim 逼害

88分鐘順暢全上全落
我懷疑香港已經唔夠TPE打

感動
雖然都未必入到亞洲杯 ，但証明我島gary white教有進步
而且依場赢對球員外流好幫助，
朱恩樂頭槌入第二球， 佢完季就離開中甲，下季應該可以去到東南亞踢

遲d仲有周定洋同籐田義明

辛祖out
射失球12碼搞到港隊好危，今場hea到

羅曉聽fake Hong Kong fan

要改口kim daddy了
in kim we trust

其實尾段應該放AV入去扭死馬拉仔（只計今場對方打少個）

今場入場除咗港隊仲可以點樣同時支持多隊
馬拉狗？

周定洋正路
藤田義明直接退休啦

畫家證明扭冇猜咁有用
今場徐德帥單邊燒味真係麻麻

現今世界仲邊有禍不及家人呢句野㗎....
廢金多年濫選自己契仔入港隊，剝奪其他人入選機會，禍及佢地前途，子女，及家人生活條數又點計？

只鏡頭前既表面功夫
驚被招返上去解話同問責，梁孔德、二世祖做比阿爺睇架，"我們已經盡力"

唔通你想搞到有衝突咩

fd子提一提
發現澳洲其實仲有機會過伊朗
做世界排名最高既亞洲球隊
因為仲要踢playoff

伊朗:
如果11月約兩場友賽
11月截數時FIFA points range ~725-826

澳洲:
如果對手係美國
11月截數時FIFA points range ~651-821

如果對手係巴拿馬
11月截數時FIFA points range ~651-802

如果對手係洪都拉斯
11月截數時FIFA points range ~651-779

最理想緊係伊朗+澳洲輸曬
但預個base做800 FIFA points黎計就穩陣

其實kim用3中堅陣式係咪因為根本無適合嘅左右閘揀
上年東亞盃外圍賽3場都用唔同人打左閘
羅拔圖打左閘又瀨晒野
當然傑志3後衛打到出神入化令kim扯晒旗都係一個原因

乜依家又有適合嘅左右翼衛咩

根本宜家不論傑志同香港隊，所謂三中堅陣只係以人數嚟掩飾漏洞，even掀起呢輪三中堅陣潮流嘅轟，佢開頭都只係要掩飾卡希爾嘅廢

有冇波台痴線佬孝仔個ig 我有啲鍾意咗佢

賀歲盃雞肋無人問津

(星島日報報道)除了港隊出戰亞洲盃外圍賽惹人關注，來屆賀歲盃都是球迷熱話。本地足總副主席貝鈞奇昨指出，現時正等待各球會入信申辦，如果最終無人主辦，足總可能效法一六年做法派港隊上陣。

足總剛在周一舉辦董事局例會，除了商討省港盃四十周年的初步安排，還有來年賀歲盃主辦權都惹人關注。貝鈞奇表示：「未來一個月歡迎各大球會入信申辦賀歲盃，希望下月會有消息。如果最終無人接手，足總才會考慮主辦，可能像一六年般由港隊鬥港聯。」

一六年賀歲盃因為飛馬暫時放棄承辦，當時足總接手上演港隊、港女足及經典港隊落場的三料娛樂，該屆賽事共有六千二百多人走入旺角場觀戰。

“港獨”又侵球賽噓國歌播“獨”

昨日亞洲盃外圍賽最後一圈賽事，港隊在香港大球場主場迎戰馬來西亞，不過部分球迷再次公然在奏唱國歌時發出噓聲，更有人舉起“香港獨立”旗幟。有市民表示，噓國歌的人是“港獨”分子，利用球賽傷害港足球，希望政府嚴懲噓國歌行為。有港區全國人大代表期望特區政府儘早完成《國歌法》本地立法。曾任國際足協紀律委員會委員的康寶駒接受電台訪問時表示，過往已發生噓國歌事件，足總兩度被罰款，但事件仍然發生，預料港隊很大機會被罰閉門作賽。此役港隊以2：0勝出。\大公報記者 龔學鳴 梁潤森 何嘉軒

《國歌法》已於十月一日起在內地實施，特區政府指會在適當時候進行本地立法。但上週港隊與老撾進行友誼賽，出現部分香港球迷噓國歌的場面。昨日港隊在香港大球場主場迎戰馬來西亞，有近8000球迷到場觀戰。球賽晚上八時開始，但賽前奏唱國歌的時候，約100人背向球場，不斷噓國歌，亦有人高舉不文手勢，更有人高舉“香港獨立”旗幟。在場保安有勸阻，但無人理會。

政界冀《國歌法》儘早本地立法
港區全國人大代表盧瑞安亦指出，“港獨”分子利用這些國際場合揮動“香港獨立”旗幟，目的就是引人注意，但香港社會對“港獨”是零容忍。盧瑞安期望，香港應該儘早完成《國歌法》本地立法程序，讓執法人員有法可依，同時亦可以訂立規定，例如搞事的球迷不得再入場，嚴打違規球迷。

經民聯立法會議員、城大法律學院副教授梁美芬表示，有人一再向國歌發出噓聲，是對國家和香港的侮辱，是一種挑釁行為，她認為就《國歌法》進行本地立法，事不宜遲。她認為，球迷做出這些行為，最後受害的是足總。由於未立法，足總只能作出勸喻，假若日後立法，足總將可根據清晰條文指引要求涉事球迷離開，若仍未能阻止事件，可以交由執法部門處理。

“廿三萬監察”召集人王國興認為特區政府必須從兩方面作出行動：一是立即檢控“港獨”分子，“警務處處長盧偉聰曾講過‘港獨’是違反法律，政府不應該只講不做，必須嚴格執法。”二是儘快就《國歌法》進行本地立法，制定侮辱國歌的法律責任。王國興強調，“千里之堤毀於蟻穴”，維護國家安全是當務之急，若當局不再採取切實有效的措施，會令“港獨”勢力繼續膽大妄為。

部分香港球迷屢次噓國歌，而過往罰款亦早有前科。2015年9月，港足主場對卡塔爾，因為球迷投擲雜物入球場及噓國歌，被國際足協罰款五千瑞士法郎。第二次罰款就是同年11月世界盃外圍賽，港隊主場對國家隊賽事，有本港球迷在賽前播放國歌時再次發出噓聲。兩個月後，國際足協引用《國際足協紀律章程第67條》，向香港足總罰款一萬瑞士法郎，並警告如再有上述不當行為，會作出更嚴厲處分

反入籍兵

10月10日(二) 22:41
亞洲盃 Kim Sir：對手打少個係轉捩點

亞洲盃外圍賽B組賽事周二晚（10日）於假香港大球場上演，香港隊主場迎戰馬來西亞，最終以2比0輕取對手，賽後港隊主帥金判坤感謝球員努力：「很高興勝出今仗，感謝一眾球員努力及球迷入場支持！對方隊長領紅應該是今場賽事的轉捩點，我們亦有把握機會不斷製造攻勢終取勝。」

攻入一球的佐迪亦為港隊取得勝仗感到高興，同意踢少一人下，主隊有更多空位製造機會。另一贏波功臣麥基，打破一年來的入球荒：「入球感覺很好，起碼一年沒入球了，這一年間有雖然多次機會，亦無好好把握，於主埸球迷面前攻入一球感覺非常好！希望籍這一球，可以增強自己在聯賽的入球信心，為球會打開勝利之門！」

即係要同巴拿馬、洪都拉斯打氣，同時大呼美國食屎

打返433仲好，左閘用唐文/丹尼/王子，右閘

碟仔真人

右閘積施利

右閘肥jack, 主席，警號

井不了

井
主席跌watt

gay

其實最應該主辦係東方，好似上季傑志咁用嚟備戰亞冠外
不過中奶紅咁度縮，邊會呀。又無心踢亞冠外

屌你老母啦飛碟陳

今年既話主席都不了

唐文既然係右腳打左閘
不如比佢打右，丹尼/王子打左燈

唐文放返右閘咪得，要咁多左閘做乜

區諾軒，為左選舉去到好盡 wo，係咪港隊一閉門又搞假籌款呀

可能仲早過daddy kim out

和左榜尾一場，就算俾多個位最佳第三都唔會輪到香港啦

起初以為個球証係黑哨唔會罰馬拉咁重

true, 港隊友賽巴林加油

true, 東方有錢都簽人先，鬼會搞賀歲杯

黃洋大哥琴晚好似有d力不從心咁款

開場時單防中，又老左d,無計
不過，防中未來有迪高，林柱機，sean入籍

大哥琴晚專心防守姐

開波人地中場都壓迫得幾勁，黃威又走得太上變左單防中咁

比波d decision有d慢

正解，同埋依家中堅人數過剩，稱得上勁既起碼有列斯奧羅拔圖法叔。打三中堅之後踢得好既又有金里奧，傑仔。

依家左邊有丹尼，係右翼衛有討論既餘地

北泡係淨係3場攞得3分既話，香港出線
北泡攞到4-5分既話，香港就要唔輸俾北泡同黎巴嫩兼贏到其中一隊
北泡攞6分既話，香港贏北泡就ok(因為先計對賽）
北泡攞7分既話，香港要贏黎巴嫩兼作客北泡係有入球既和波

結論，北泡被黎巴嫩大炒其實幫助唔大，香港出唔到線就怪自己贏唔到馬拉/偷唔到北泡雞

比基士文畢特你飛碟陳，南華都出唔到線啦

照而家既發展 澳洲佬要打美國佬

港隊要有進步，Kim 必須out
kim戰術同用人無改善
點打黎巴嫩

唔係巴拿馬咩

美國佬輸緊

妹妹可能覺得比朱sir 教好過

近半年係開始差咗少少
平時係傑志拍住勁人華度斯就無咁明顯
去到港隊就明顯d

打u22寮國同馬拉；對北韓又上又落就變返感冒童dani

有個著住港隊波衫既疑似印度/巴基叫馬拉班ultras出去隻揪

又係wo

東方可唔可以諗下陳昌源，雞曹泰根？

琴晚一出F出口有幾隻nigger着港隊波衫

玩政治唔緊要
教波都唔可以太廢
廢到講乜都冇說服力

陳昌源右閘，身價高，而且已決定退役
東方考慮揾返米曹好過，或簽法叔更好

尋日正式掛靴

有機會打亞洲盃，會唔會彈弓手

個 comment 係邊，好想留言笑柒佢
Kim sir 得佐迪丹尼梗係出唔到啦
陳 sir 你有基士文畢特，應該亞冠都拎到啦

美國出局

南美、北美啲波咁痴線嘅

可能會打多場
東方下半季要回收基頓,基頓夠高大，但有時失位
要揾人帶位
片野寬理好選擇，亞冠級數，連垃隊都簽到東方更加得la

震驚

美職真係要檢討下
同埋個制度出唔到勁人
雖然話運動勁人都唔踢足球

美國佬得罪人多
墨西哥、哥斯達黎加一齊讓路俾人

美職同中超一樣
變左外援明星賽
本國球員越來越廢

都要佢自己咁叻仔對榜尾千里達都可以失兩球嘅

金盃冠軍
全球世盃外最柒

足總成老屎忽得罪哂開明新一代
邊個會肯出錢倒落海

中北美洲6隊出4+1
佢都可以第5真係勁

3+1

數學唔合格

2019亞洲盃男足資格賽中華男足在10日主場以2比1逆轉巴林，揮別前役0比5慘敗陰霾，在總教練懷特（Gary White）帶領下，中華男足有著全新的開始。

上半場中華隊因後衛謝柏安禁區犯規，由巴林隊長Isameel操刀12碼罰球入網，這球判決頗有爭議性。懷特稱讚中華隊下半場防守做得很好，讓強權巴林沒有太多機會。懷特說：「在中場休息的時候，我跟球員說：『要相信自己，等待機會來臨，努力去把握每次機會，我們做到了，永遠保持積極正面想法。』」

中華男足在懷特全新教練團領軍下，許多方面都有做出改變，包括球員的心態、訓練方式及環境等，順利在主場贏得重要比賽，對中華隊來說，今天這場勝利將是重要的轉折點。未來中華男足繼續用這樣態度去發展足球，環境肯定會越來越好，懷特也提到，我們與中華足協之間有3年計畫，希望能突破到世界前100名，期望能一直贏球，成功達到世界前100名目標。

巴林總教練蘇庫普（Miroslav Soukup）未能達成贏球目標，賽後他提到台灣球場草皮問題，表示球員難以適應台北田徑場，多次傳球力道過大，球員無法精準掌握傳球。 對於中華男足的改變，蘇庫普心中頗有感受，「今天中華隊求勝慾望更強，防守和進攻也做得很好。」

true, 又港隊鬥港聯
依家有吸引力？

咁香港用爛場都好

美國智利真係今屆最大笑料

聽講大把本土左閘好過dani
係咪真

香港女子足球近年受到關注的程度大增，亦開始有女子省港盃、女子青年社區盃等各項賽事，而老牌勁旅愉園正力爭重返頂級聯賽之際，日前亦宣佈成立女子隊，雙線發展。香港女足開始受到關注，煒琪亦是功臣之一。

近年在本地足球界最具名氣的女性，首推衝出國際、獲獎無數的「牛丸」陳婉婷，另外劉夢瓊、陳詠詩與煒琪三人於兩年前到日本發展，亦令大眾留意香港女子足球員。煒琪這次轉戰澳洲，成為香港史上首位女子職業足球員，她亦認為自己對女足發展有點影響；「我們三個（她與陳詠及阿夢）當時也算是首次有香港女子球員在海外球隊效力吧，日本亦是很多人心目中亞洲足球最強國家。我們三人在外取得了經驗，亦可能成為了師妹們的目標。」

點解女足要揾rambo做教練

大坑東

張峰、王子、光仔、大佬、火雞、Fu Dragon都好過丹尼（好似係）

香港隊精神
期望愈大 失望愈大

求其落街場揾件左閘都勁過丹尼

外圍閞盤開到讓3球都可以和
屌咩

其實和到北韓，作客馬拉不敗，我覺得算係咁
出線真係咁容易咩

東亞盃屌佢老母我三場都有入去睇
見證住港隊點樣踢啲柒波出黎

放虎北泡馬拉已成事實
唯有寄望下2場全勝

亞冠分組賽第一場好似係年廿八

聯賽有錢咗，球員冇咁大意慾外流
俄超都係咁

中超呢

自
對唔住中奶紅，怪錯咗你

肯撚定人地足協唔罰閉門
佢班撚屌都自己閉咗門先

皇帝唔急太監急
成撚日做埋d屎忽野

FIFA同AFC根本唔想理你

西亞南亞佬罰香港
佢地平時會仲大鑊

香港 對 馬來西亞

如果無女無咁多糧出，當日上海還價十倍轉會費唔比走，睇下佢罷唔罷操

其實係美國唔想去俄羅斯

//另又有球迷林先生說，部分港隊球迷奏中國國歌時背向主場，可能給有關單位找借口閉門作賽，少了港隊球迷入埸打氣。他說，港隊表現值得港人打氣，發揮香港人撑香港隊，換轉是中國隊，香港球迷肯定無咁落力。

你都戇鳩嘅，支那隊梗係撐對家啦

但呢兩場，睇個勢係絕對贏到

笑左

跌晒watt

林先生個腦係咪裝屎

可能港隊入籍兵d 朋友？

林生係咪活係20年前

Bin c
丹尼尋日表現好過平日港超果陣

其實係南美人

亞冠分組賽wo
東方亞冠外

Bin c
丹尼尋日表現好過平日港超果陣[/quote]
作用係超大
而家法佬番來都未必有得踢
始終太矮
活力又唔夠羅白頭

true
btw,香港入亞洲杯先定利物浦攞英超先

講起澳洲佬，起碼人哋個教練識辭職

成世人都唔會見到

作用係超大
而家法佬番來都未必有得踢
始終太矮
活力又唔夠羅白頭[/quote]
未至於ma,法佬踢防中，中堅都得

法叔踢防中，中堅都得
可以recio+helio+法叔
or recio+法叔

or 法叔拍黃洋防中

so sad

印尼想約香港14 November 2017(對黎巴嫩之後)一個星期打friendly
改咗WIKI

有冇人有消息

(我睇佢打唔成)

唔拆灣仔運動場

wiki亂改？

咁大球場都冇事

未至於ma,法佬踢防中，中堅都得[/quote]
對北韓咁
唔出ww用法老去守黎巴嫩

edit history係印尼人改既
11月20號仲有港超
應該唔會21號踢friendly

上次對黎巴嫩就係法老輸2球高波

追post見啲巴打話帥哥得60分鐘體力
我坐124，佢15分鐘已經叉腰啦
成個上半場全區睇到眼火爆，貼住旁證踱步唔回防跑撚死黃洋大哥
下半場對面打少個，費事mark佢，又俾佢刷到球助攻做精華球王

好打得而家要執翻哂689 d蘇州屎，
要撥亂反正

佢都唔入得咁艾里奧同教主都收得檔啦

傑總

冇可能同印尼踢啦
FIFA建議同一國際賽期內只踢兩場A級賽
派都唔會派A隊

未至於ma,法佬踢防中，中堅都得[/quote]

唔同位喎阿哥

繼斐濟後又一笑話
想約香港就以為約到香港

除左年紀問題
我覺得係上場寮國金狗收起佢唔出問題
佢係以戰養戰類形球員
傑志作客畜力場波取消
對寮國又冇出
幾個星期冇波踢太清閒就跌watt

問過ricky未
佢先係呢方面專家

人數掩飾漏洞
即刻諗起港斌

Agger

左右閘廢
左右翼衛咪仲廢
想跑死啲阿叔咩

季刊見到芝利卡士唔知係咪俾垃立改咗名

bin勤
我島贏2:1

而家港聯個陣會係點

台灣真係有機出線

true, kiki同羅素腳法粗糙，helio又派膠，傑仔就唔夠經驗

輸高波黎講羅拔圖應該勁法老唔少下話

唔出線至少排名升，而且有利外流，火槍兵有港超亞援水平

港隊有邊個又高大又有腳法架 限米住限飯係咁

琴晚有手足話黎巴嫩d兩邊突破快到根本守唔住，咁搵d高大d既塞中間都未嘗唔係一個辦法既

true
今季法佬中超23場入3球，狀態好

🇸🇩🇸🇩🇸🇩🇸🇩

笑死
垃垃改名問goalgoalgoal?

係都叫「索坦」啦

是但
金奉珍 羅斯 杜馬思
林志堅 迪高 狄卡奧 蘇沙
沙巴 Matt Lam
澳門球王

土生港腳 vs 入藉港腳

般連奴啦
想睇佢初四咁嘅面口賀歲

我心諗乜水嚟，仲要上季港超上陣過18次

台灣果場d講波佬嗌到好似加利仔果次高潮咁

中文姓is a must

2019足球亞洲盃資格賽，適逢昨天雙十國慶，中華隊在自家主場以2:1逆轉擊敗Ｅ組龍頭巴林，不但被外媒稱之為爆冷，美國媒體《ESPN》以「令人震驚」加以報導，可見中華隊這場勝利有多重要。

中華隊上半場一路被巴林壓著打，Abdul-Latif的12碼罰球射門得手，讓中華隊處於劣勢。

但下半場中華隊主帥Gary White改變戰術，「台灣一哥」陳柏良在89分鐘接獲射門，一舉追平比分，「台灣女婿」朱恩樂再度射門成功，中華隊逆轉勝，也成功賺取積分。

中華隊在國慶日贏球，也成功帶動全台球迷的熱情，亞洲盃資格賽還剩下2場，中華隊目
前老三，還有機會爭取晉級資格。

連美帝都震驚
感動世界70億人

澳門球王轉 Kokko?
Matt Lam 轉 F7

退休喇

wiki我三叔公都改得

琴晚埸波冇人backup左?

幾頁前有

訓左冇睇
康寶駒去左篤背脊未？

係真既話13哥實一地精

條煩膠真係好撚煩
2009年東亞杯外圍賽到依家都係害自己友

點解youtube search左成朝都睇唔到

美帝山局仲震驚啦

true

oh 巴勒斯坦、阿曼提前晉級亞洲杯
同組丹，馬爾代夫
羨慕

香港就抽條咁既簽

在將近8000人觀戰、支持者們熱情打氣之中踢國際賽，對於新入籍成為港腳的3名西班牙裔球員來說是難忘經驗，以「太神奇」來形容站在場上感覺的丹尼就期望周二(10月10日)晚香港代表隊在亞洲盃外圍賽的勝利，能推動更多人下月入場為港足主場對黎巴嫩助威：「這樣我們可以給對手更大壓力，那將是好機會讓我們在主場『做大事』。」

本網記者攝

本網記者攝

「太神奇了。」司職左翼衛的丹尼，周二「港馬戰」上半場其位置就靠近香港球迷打氣區，清楚聽到球迷們高呼其名字，嘹亮的打氣歌聲讓他感受到身為港腳的幸福。「今晚(周二)的氣氛太好了，很神奇，球隊入第1球後球迷的歡呼讓人興奮。希望這場勝利能吸引更多人在11月入場，以主場氣勢給對手更大壓力。」

本網記者攝

本網記者攝

「現在是完成了這場任務，就等下個月的比賽，對黎巴嫩是個好機會讓我們在主場『做大事』。」丹尼認同對黎巴嫩是場硬仗，但相信港足屆時將會更強：「全隊的配合到來仗應會更好，我們將會有更好表現。我的工作是盡力將球送去理想的落點，由前鋒們完成最後一擊，港足有不少前鋒，我的傳球目標可不只佐迪一個。」

下場對黎巴嫩希望可以過萬人入場

唔駛羨慕，香港都係靠佢地先直接踢到亞洲杯外圍賽ja

尋晚下半場右翼衛嗰位應該換子彈入去爆下啦 見到右邊勁多空位

其實港隊作客對馬代同不丹都未必穩嬴啦

上次世盃外作客不丹靠柒爺絕殺

琴晚打多個都踼到咁

帥先30歲，丹尼36，點知36果個跑上跑落足全場，30果個70分鐘已經冇氣上

我島球迷吹奏緊英式長傳急攻

true,印度，越南都抽好籤，出線在望。

識咁換人就唔係kim啦

下場繼續帥踢右翼衛既話，一定比人爆到仆街

下場應該踢343/541之間架啦，唔會今場壓咁前

洗唔洗畫細個場

我覺得會

嚴重懷疑徐德帥今日要入醫院吸純氧

完場拍手都冇力

見到佢就諗起牛榮踢亞冠
兩個一樣踢到缺氧咁滯

而家唔射幾時射

李德能：「預備組」有無預備好？

德能私家咪
2 小時34 分鐘前

因緣際會，最近看了兩場由跨年代名將參與的比賽，先是社區盃的騎師名宿表演賽，然後是全球華人回歸盃，由黃文偉、鍾楚維到劉榮業、陳發枝、施維山、鮑家耀、楊熙智、山度士、李福榮、李健和、譚兆偉、招重文等等，年代橫跨三、四十年，雖然年紀都不輕了，但「波底」依然，也令我更懷念當年的預備組。
這年頭，大家都完全明白青訓的重要，問題是怎樣做青訓才會見效。
滙豐分期「萬應錢」
Sponsored HSBC
曾幾何時，香港的甲組球會都有一隊以年輕球員為體幹的預備組，每個比賽天，不管花墟場也好、大球場也好、大陂頭球場也好，都會設「頭場預備組」，對賽雙方的兩個梯隊，同日同場比賽，個別較突出的年輕球員，像山度士，甚至可以吸引球迷提早入場。
當年的預備組，雖然不是全部都組織健全，資源也參差，但預備組跟甲組隊真能形成一個較緊密的關係，同日比賽之餘，亦會一起練習。預備組，真正發揮「預備」的作用。
隨著社會大環境改變，足球圈的小環境亦變了，家長更加重視學業，半職業的預備組再難維持；及後球市不景，一日兩戰首先變成由兩場甲組比賽組成「雙料娛樂」，預備組自此不再是「頭場」，漸漸地，對球場草皮的維護亦比以往講究，於是連「雙料娛樂」都不再可能了。

相比於預備組，今天的青訓比那些年是蓬勃了，由分齡聯賽到代表隊訓練，結構比以往完整，問題是「青年軍」和「專業隊」之間的差距卻比以往更加大，青年軍的訓練量遠低於專業隊，加上這輩年輕球員亦不像前幾代人那樣「爛踢波」。月前曼聯七小福之一的畢特來港，亦講過兩代球員的不同，他們那一代，訓練時間比現在少，但踢波時間比現在多，而今天的新一代，雖然訓練時數多了，但踢波時間反而少了。
所謂「拳不離手、曲不離口」，踢足球亦一樣，工多才會藝熟，但我們面對的現況是訓練和踢波的時間都太少，訓練內容亦欠全面，「波底」自然不及前輩好，所以，即使是青年聯賽最出色的一群，亦難以一下子提升上專業隊，在後備席呆上三兩年是少不免的事，要像李健和、山度士等等在十七、八歲成名，今天是近乎不可能的事。

近年在大型國際賽持續打出好成績的德國、比利時和瑞士等等，都是得力於過去十多年認真加強青訓工作，才有今天的收成。要持續地提升水準，沒有其他辦法，必須要改善體制，著力打基礎之餘，亦要理順向上流動的階梯

.
true, 狗保都係

呢下似刻意定冇心?

題外話: 邊個咁夠膽搞晴子？

留名睇大馬狗又瀨球證
上場果兩張都瀨黑哨
又唔見佢地講球越位波

保護晴子！

果下全場大溢looser Looser looser

佢順勢踩落去，無嘗試收腳

佢望到，可以收腳，但佢冇收腳，紅係正常，比黃先黑

有下馬拉仔個11號定12號衝去列斯奧度又批肘又撩陰腿，呢下睇到都應該紅啦

台仔連巴林都贏到

小港仔都嬴唔到既，台仔嬴到

呢下好撚正

完全係

仲有馬拉幾下插水，全個打氣zone不停扮白車果下先至好撚正。

有班人成日話香港球員太斯文，認為球員要狠d
但拿揑得唔好就可能變到尋晚班馬位仔咁

拎完紅果幾分鐘成隊馬拉好似食左火藥咁

個11號咁都唔駛紅咪算好彩

11月9日 港隊贏巴林
希望

叫你硬淨d，冇叫你踢人

55波唔爭，撞都唔敢撞呢d好聽叫斯文，唔好聽叫lup

個11號食完牌之後仲要嘈 仲有個又扔波食牌

係咪想搏紅牌唔洗去北韓

今晚澳門作客印度
印度easy job la

十卜我賭

掉落波個17號之前有一腳係後面踢落佐迪到好撚肉酸

但佢之後傷出 好撚心涼

細焯踢港甲都好過丹尼

做乜唔入場

琴日果場真係bin到啪啪聲

係
上半場35分鐘冇氣
下半場70分鐘冇氣

fb group仲有啲廢中信閉門作賽

同佢地講係要閉門作賽啦
叫佢地咪撚去

到時香港足總自發閉門

危言聳聽

今天(10月10日)假香港大球場舉行的2019亞洲盃外圍賽最後一圈B組賽事，香港以2:0力克馬來西亞，主場全取三分。今日的入場人數為7,920人，購票人數為9,608人，門票收入為$520,970元正。

係波總寫錯定我有誤會
有千幾人拎左免費飛但冇去睇?

噓自己都會被罰既話，外國大把國家隊一早比人罰

派既波飛會當內銷門票，計$10／張

同佢講個個月ge月尾一定開會
場監冇report的話邊個提告搵邊個算賬

嗰$10皮係咪足總董事俾

政府個山雞計劃果度比啦應該…

部分je
派飛分2隻
一隻叫VIP 0蚊
一隻叫內部飛 10蚊

VIP唔可以超2成
平時已經派哂
新派ge周街派ge係內部飛10蚊

利申
新老闆有會籍+贊助所以長年公司有VIP分

有進步
9608-7920=1688
11403-8194=3209

今天(10月10日)假香港大球場舉行的2019亞洲盃外圍賽最後一圈B組賽事，香港以2:0力克馬來西亞，主場全取三分。今日的入場人數為7,920人，購票人數為9,608人，門票收入為$520,970元正。

今天(6月12日)假香港大球場舉行的2019亞洲盃外圍賽B組賽事，香港代表隊被朝鮮迫和1:1，握手言和各得一分。今天的入場人數為8,194，購票人數為11,403，門券收入港幣$423,880元正。

明明afc根本唔撚想理

呢班垃圾唔係憎人噓國歌
只係驚中共出手搞到閉門
即係只要有日中共唔鍾意香港球迷著香港tee
班垃圾都會屌人著香港tee

好多盲毛都高估本地球員嘅水平
有咁多好球員d班霸就唔洗用假鬼啦

勝利球迷
睇港隊輸，不了

你班垃圾咁支持港隊
他日共產黨唔鍾意香港隊存在，要取消香港FIFA會藉，你班垃圾會唔會行出黎？

班廢老一定唔會，會幻想打省運會都唔錯

10月5日香港對老撾的賽事，再有香港球迷噓國歌，《香港01》就此向分別向國際足協及亞洲足協查詢是由那個足協處理。當日足總主席梁孔德曾稱，亞洲足協人員會撰寫報告，但亞洲足協接受查詢時回覆指，該友誼賽的事項由國際足協裁決，應向國際足協查詢。

Please be informed that friendly matches are under FIFA's jurisdiction. You may contact FIFA on this matter.
(亞洲足協發言人回應)

不過當向國際足協查詢時，國際足協發言人卻回覆指，因賽事是由2隊亞洲足協註冊隊伍對疊，相關事宜應向亞洲足協查詢。

As your question is related with a friendly match between two AFC team, we kindly refer you to address your question to the respective Confederation.
(國際足協發言人)

就亞洲足協及國際足協均稱不是「己務」，應是對方處理，足總副主席貝鈞奇解釋，由於該友誼賽是由兩隊亞洲國家隊對疊，因此賽事相關事宜由亞洲足協負責，他又透露，據了解，當日是有一名台灣的亞洲足協監場人員到場，相信如該人員認為噓國歌的事態嚴重，將記錄在案並呈交報告回亞洲足協再作判決。另外，昨晚（10日）香港對馬來西亞的賽事，貝鈞奇指由於屬亞洲盃賽事，監場人員亦會是由亞洲足協派出。

為打全運會已經棄打英聯邦運動會

傻西kim自問自答

台灣的亞洲足協監賽人員

識做啦屌你

咩態度

兩邊足協鬥射波

未打哂就post左

根本噓自己冇得罰先互相射波姐… 蘇格蘭人噓god save the queen都未有事啦

jordan快步bb後塵？

過度敏感？
有咩問題？

ig story

根本噓自己冇得罰先互相射波姐… 蘇格蘭人噓god save the queen都未有事啦 [/quote]

HKFA: 快點懲罰我！
FIFA, AFC: 走啦屌你

有傻思事

人地開個post集氣
你唔撚加持仲屌人憑乜求集氣
條友係唔係傻撚咗

壞孩子打毗 飛馬vs流浪

G持dai
咁撚串 去跟下我垃捱下啦

尋晚場監係台灣人
見香港人噓支國歌可能好認同呢

ig story呢啲係人都睇到
仲有Jordan ig set public

驗眼啦

嬲乜鳩吖jordan，你已經入選咗港隊啦

港B

做乜鳩又內鬥

貝生咪話罰錢果場係台仔做場監

林樂勤之前係唔係話冇班落就唔踢波

如果佢係撐藍營班傻西或者好似狗保呢d on9咁就弊
甚至有d撐綠營既都睇香港唔多順眼

睇錯

好心la,係到葡萄人
不如加操下，身形又單薄
有料去其它地方試腳都得

會唔會變做第二個BB
不過呢啲年紀唔識諗好正常，所以青訓唔止要練球技，仲要學做人

難得打咁多字仲要冇emoji

<香港勁揪！港足北韓打氣團>

今晚港足大戰馬來西亞，梗係撐自己人啦！而下年3月27日港足會前往平壤，繼今年6月後再次大戰北韓！GLO Travel將帶大家深入北韓，睇波兼打氣，力撐港隊！你更可以按自己喜好，選擇唔同長度嘅行程，甚至約埋一眾波友私人組團，快啲上 睇詳情及登記啦！

#同朋友一齊報名有優惠
#人數越多優惠越大
#香港勁揪
#北韓入面冇中國國歌法喔
#港足何所欲
#港足要金仔出局

、

眼紅d乜
係外面一樣要爭取機會
成日無得踢只會變第二個歐沖

驚港隊出線返唔到黎

會唔會Jordan 同tsui dai 大家fd底，講笑喳

心諗到我都未到你啦

可能兩個friend到打band耍花槍姐

不過好多內部野我哋唔會知
但我真正唔太認同啲球員成日上網公開埋怨

你擔心自己胃酸倒流好過
die for hk?

罰閉門未必係壞事
足總唔想以後都閉門的話
可能會認真考慮改播其他歌

姑娘唔該捉呀傑總去食藥啦

班奶共狗會表示 立左國歌法你地就變死狗啦 洗鬼轉

Nursing 學生

真係拉球迷，以後少好多人入場

有精神病唔可以做醫護架喎…

禁撚哂d tpohk同波台痴線佬入場，等睇作客20人打氣聲大過千幾二千個廢老

咁就睇香港足總出發點其實係想香港足球好 定係想佢死啦

有潛力成為第二個黎洛賢

Fd底唔會公開話人唔尊重啩

咁香港足球仆得街

tsun dai同樂仔幾frd
青年軍做過隊友
好似

咁問法是咪代表足總聯絡咗佢睇佢11月肯唔肯翻香港踢？

u19定港隊？

但我唔覺得佢而家係A隊有位置

尋日港隊球員有唱國歌？
好似帥同 唱？

綜合樓上意見 唔覺得佢肯踢U19

似係大港腳 u19洗乜佢踢

其實賀歲杯 港隊v港聯 都唔錯

或者上年嘅港超明星陣容vs民間票選 仲正

上年當選vs落選

葉鴻輝
金奉珍 艾里奧 羅拔圖 黃梓浩
迪高 黃洋 伊達 費蘭度
辛祖 洛迪古斯

高美斯 盧卡斯
李康廉 黃威 華杜斯 麥基
李嘉耀 加拉度 金東進 盧均宜
王振鵬

不過要考慮到亞冠問題

btw我提議 朱基朋友隊vs亨利朋友隊

咪就係 肯定覺得嘥時間 (如果份人真係咁臭串)

友賽可能有後備踢？

將來仲做唔做職業球員呢？

梁美芬：最後受害是足總
經民聯立法會議員梁美芬表示，有人一再向國歌發出噓聲，是對國家和香港的侮辱，也是一種挑釁行為。有關人等做出類似的行為，最後受害的是足總，惟香港未立國歌法，足總只能勸喻，在立法後，足總就可以根據清晰條文指引要求涉事球迷離開，倘仍未能阻止事件，就可以交由執法部門處理，故立國歌法實事不宜遲。

「廿三萬監察」發言人王國興表示，屢次在足球賽事發生侮辱國歌事件，反映事態嚴重，說明訂立國歌法已是不容再拖。

他批評，過往由於警方及律政司執法不力，變相縱容這些事件接連發生，故促請他們應就「港獨」行徑採取檢控行動，杜絕「港獨」分子再次搞事

跟歐冲搵食咪得

#337
麻樹🌳
2 個月前
話說Tsun Dai有Like 麻樹足球
之前Post 黃梓浩 謝家榮 Jordan都係俾笑哈哈，得樂仔條精華俾Like

見邊個有機會外流 叫經理人send低組別球皇片過去就得了

Jordan應該好多U18球王片

我硬係覺得班廢老次次都打開口牌嗌人閉門、罰分

同埋無啦啦多左言論話下場實會比人罰等等

HKFA: 快點懲罰我！
FIFA, AFC: 走啦屌你[/quote]
重點

重點[/quote]

FIFA, AFC: 喂 喂 企開d啦屌你老母

班垃圾共狗會care咩
最好冇人睇香港國家隊摺埋冇人理仲好

笑死

呢個世界真係人夾人，
樂仔本身有料，又有身型
長時間係過英國浸，可能同Ｄａｉ傾得埋

u19港隊係無乜意義嘅

咁又唔同，佢無老豆一樣可以咁好波。
但賭王個仔無老母連入股 startup 都唔得

FIFA, AFC: 喂 喂 企開d啦屌你老母[/quote]
fifa心諗場場都噓 你場場都投訴咪好唔得閒

香港隊對港聯
如果足總有心搞
可以先比呀kim選左佢既23人大軍名單
再由公眾投票選出港聯23大軍名單，除左入左港隊既23人，所有港超註冊球員都可以投選
3龍門 + 8後衛 + 8中場 + 4前鋒
搵啲公司sponsor下 賣80/30坐爆旺角場 咁又成功過到一年

想問3月作客北韓 係咪預左冇直播睇

99%冇

應該冇啦～
所以去現場睇

Come on Die for Hong Kong

去北韓唔係一定跟官方旅行團咩 仲可以睇波

其實我好想去 但係我覺得真係好危險

贏黎巴嫩有冇20%

港足北韓快閃團

最抵之選，全力聚焦足球賽事！
日期：2018年3月26日至28日 (3日2夜)
集合及解散地點：中國丹東 或 香港
交通模式：火車出入
價錢：HK$5,880

參加此團
港足北韓精華遊

睇波之餘重點遊北韓，來回可夾直航日子！
日期：2018年3月25日至29日 (5日5夜)
集合及解散地點：中國瀋陽 或 香港
交通模式：火車出入
價錢：HK$7,980

怕金仔逼害

電腦計算 贏就5% 和就15% 輸就80%

連比數都無show出嚟

50%

你中學probi係咪零分
有主客和3個option
贏波個probability = 33.33333333333333......%

一個二個部電腦壞鳩哂
我話你聽 你今日贏嘅機會係零呀

後備就唔洗專登返黎踢啦
應該專心係Bury爭機會

真係好唔成熟
自己都叫半個公眾人物,有咩事自己收埋鬧咪算 咁樣公開出黎只會影響自己形象

不過而家俾tsun入a隊一定係壞事

英甲聯賽成個月都入唔到大名單

咁爭翻入大名單先諗港隊

季初唔係同Kim傾好左未來一年唔踢港隊咩?

杯賽有得踢，講真，一開始都唔預佢係長期正選啦

杯賽有,一個月一兩場
EFL Trophy，u23等

無錯，咁後生，學多兩年野仲好

球會溝通過，大概

如果19歲已經係長期正選即係英超級青訓嚟

球員生涯真係話唔埋, 隨時30幾歲先成材,好似lambert, diego米列圖果啲咁. 踢波急唔黎. 你係有料16,7歲已經打英超好似禾確特咁

不如本土vs外援+入藉兵啦
一來睇下對比，二來比個機會本土證明自己

土炮睬你都傻

呢D會唔會扣分

搵飛碟帶本土果隊

其實可能都係閉門加罰錢

fifa心諗場場都噓 你場場都投訴咪好唔得閒[/quote]
FIFA/AFC 都唔想被利用做政治鬥爭工具

如果U22 對 大國腳?

相對之下，噓國歌真係好撚和平

大炒

FIFA/AFC 都唔想被利用做政治鬥爭工具[/quote]

AFC 心諗罰你香港最多都係幾皮野

傑志打亞冠唔派兵參加
北上揾食嗰班休緊季唔知參唔參加

true, 有道理

港足界咁多勾心鬥角

紀律委員會於2017年10月9日就下列職球員之紅牌及不檢行為事宜，作出如下判決：

紅牌:

超聯

R&F富力

侯俊傑

- 停賽3場

- 兇暴行為 ( 16/09/2017)

預備組

香港飛馬

鍾偉強

- 停賽2場

- 兇暴行為 ( 13/09/2017

笑4

法比加斯咩

佐迪失足使我激動

2018世界盃決賽周邊個電視台直播？

(442)才冼著腳 成就東方(輸波)的慶祝

你去嗌kimout就真係危險啦

港隊個鬼佬fans唔知去唔去

好想去
不過自己一個人跟團得唔得？

一個人報團無問題
不過要睇有幾多人報名先知成唔成團

三隊零分下場護級戰

10月15日
標準流浪 vs R&F富力
mk國復仇戰，兩隊護級戰

東方龍獅 vs 夢想FC
東方拎3分機會，無3分game over

【亞盃外】貝鈞奇：閉門作賽只屬猜測

究竟北泡對馬拉點搞？

屌你老味貝鈞奇

貝狗: 我講下姐

人地都未話要罰你趕住出黎柒做乜姐？
倒米就識

黎緊呢個禮拜港超都有睇頭

今屆暫時冇咩冷場
隊隊都有啲野睇

流浪vs富力一定要入場睇

今星期
五場港超都有oncc直播

冠忠南區 vs 陽光元朗
區隊大戰，南區排緊第5，元朗排緊第6，睇下邊隊可以穩住中游先，但上季呢個組合都係和波攬炒，小心訓著

傑志 vs 和富大埔
邊隊攞三分就邊隊星期六上榜首，和波就益左飛馬，許勝不許和波輸波，上游大戰係 for 比得起120蚊睇場波既男人

標準流浪 vs R&F富力
呀國復仇戰 + 護級大戰，2隊而家都係0分，2隊要搶3分就睇呢場

東方龍獅 vs 夢想FC
狗志 vs 黎同光
真護級 vs 假護級黑馬

理文 vs 香港飛馬
傑埔球迷會臨時支持理文全取3分，相反如果飛馬再攞3分就可以坐多個星期榜首

浚而家邊有位比佢踢港隊啊...

巴士打吡

鹵絲食左藥？
講啲嘢正常返咁多？

旅遊巴打吡

最佳位置似乎係攻中，同黃威同位
不過可能留係球會好d

我今日吩咐咗姑娘要監佢依時服藥

黎同光打低狗志？
有可能？

粗口輝近一個月係咪第一場Clean sheet

第二場
對Laos都零失球

庇護工場咁夜仲未收？

咁啱馬鞍山區邨巴由陽光轉做冠忠。

去北韓睇作客賽事應該叫做Die for Hong Kong團

聽講收費版權已歸樂視。至於免費版權之前傳cctvb，不過如果以台慶press con 做準，好可能去左099/096

九蛇 we miss you
九蛇 ho ball

垃立好波

中超同亞冠級數

簽法國神鋒

禾達
你話簽豬腦就話啫

屌，唔講唔知上季傑志highest no. of successful passing rate 得65.2%
其他隊都有八成左右

香港巴塞

畜力上季conversion rate得8%

甘巴爾走左已經唔係巴塞足球啦

主席上季係最多tackling

上半季打得好，下半季要打亞冠後。。。

高質

覺得tsun目前無想像中咁好波
只係因為Bury季前放走好多無同新教練肯用新仔先有得出下場
要佢幫到港隊至少要等多三四年 到佢係英國站穩陣腳先好call佢返黎 如果唔係就係害左佢

你死啦

講tsun邊度唔掂係咪會比人屌

追住撚屌

A leaugue級數淪落到踢垃隊
保殊走左咁耐都翻黎！

上網睇翻原來2015年火槍兵去過南華試訓但失敗
之後就去左中甲

垃垃雞外援，揾失業球員？
護到級？

有錢請咩

即係now應該有？

Bosh 係同鬍鬚佬同期個隻西班牙鬼?

Yes
好似只踢過一場社區盃仲入咗一球

想問決賽週係咪都係都係主客兩回合

乜野決賽周？亞洲盃？

而家召tsun dai根本係雙輸

同港隊A隊成員比，佢而家水平唔算特別高，仲要輸經驗

ryan叔叔前幾個月fb又話自己掛靴
復出？

其實係高梵小明7爺妹祖呢堆退落黎之後，港隊前場應該都幾垃圾
大家對去左美國讀書踢波個班幻幻有無期望

無

咁後防都辣殺

期望能太大
華人只係去ncaa d2
去NCAA d1全部鬼仔/mix, 例如今年垃隊雅素

中後場有多啲入籍，同埋胡晉銘劉學銘呢啲都叫可以期望下
前場真係靠禾國

踢到港隊又唔會分鬼唔鬼仔既，反正呢班都係香港大

國去大會証明咗自己先啦

所以19亞洲杯真係衝擊大賽最後希望

鬼仔唔一定揀踢香港？
諗緊

袁振昇有啲期望嘅

希望我國能成功外流

黃威算唔算踢緊大會？

個會個名大字頭唔代表大會

有幾多個香港球員可以入到香川琴晚追平嗰球，伸一伸隻腳改變個波嘅方向？

大埔起碼間中都入到盃賽決賽/盃賽冠軍
流浪應該接近廿年無捧過盃

佢打到陳柒最高峰水準都執到啦

間唔中都降下班添

我覺得踢過亞洲賽先算踢過大會

表達得唔好sor

好似曾至孝當年踢港菁，被人吹捧到乜嘢carry成條防線
一打大會即刻現形

所以卓耀國未係大會証明自己之前，我認為唔應該太吹捧佢

發現有部份低質傑迷睇唔起垃隊，甚至係網上同fb不停抽水抹黑垃垃d年青球員

upset
on 99

傑志早前於國際賽的空檔期，約戰理文友賽，教練團希望透過比賽讓球員保持狀態，畢竟球隊對上一場比賽已經要數到兩星期前的社區盃，結果傑志在多名香港隊球員不在陣之下，憑盧卡斯連中三元及史譚的入球，險勝對手4:3。

另外，上季重傷的前韓國國腳金東進亦於今仗友賽獲派後備上場，更貢獻一個助攻，不過他強調自己狀態仍未恢復十足，需要更多時間重拾佳態。

適逢俄羅斯上周末友賽韓國，俄羅斯傳媒 Sport-Express / Спорт-Экспресс 就邀請曾效力辛尼特的金東進大談近況，並預測該仗的戰果，而這名曾代表韓國國家隊上陣62次的左後閘亦拍下短片問候辛尼特的球迷。

使唔使度身訂造拎過精液盃先算大會

佢D英文都幾易聽丁

// 金東進或多或少是想為女兒將來着想才加盟傑志：「我希望自己可以踢至40歲，假如我到香港比賽，我的女兒便可以接受更好的英語教育，對她的未來有更大幫助。」//

直頭加個「大」字落球會名度
大埔大球會/大埔大足球會
流浪大球會/流浪大足球會

或者加「國際」落去
大埔國際大球會
流浪國際大球會

黎緊十年都真係睇唔到邊個華人射手會勁過陳7最高峰

連華人中鋒都無咩人

開始吹奏于揚

我賭作客追和1-1

小明SIR

add oil

加油啦

28' 1 - 0
37' 1 - 1

我島有Gary White
我賭有陳曉明
我港有Kim

尋日個樣仲係死老豆咁

垃隊培訓過咁多高質球員邊個夠膽睇唔起

大家快去fb票投我國

where???

我撐本地波金球選舉

捧國黨迷國黨出動啦

港足冰室
26 mins ·
天鵝飛到香江
共同社報道，日本J1球會新潟天鵝在新加坡取得成功之後，在10月10日全資在港開設分公司，此體育事業公司的中文註冊名稱為「天鵝座爍星（香港）」。日本方面認為香港是經濟核心都會，在港日人數量亦持續上升，因而有此決定。現時新潟天鵝在巴塞隆拿及緬甸均有據點，以開辦足球學校、體育留學為主要業務之一。
；開公司係第一步，之後又會唔會係其他？？？

D組馬代同不丹原來已經正式收左皮
如果世盃外同亞盃外條籤調轉你話幾好

呢一round全部 大中華隊都幾爭氣

換轉黎睇 其實踢完4場可以穩守第二 比我想像中好
同埋我都係覺得9分有機會出線
始終北泡咁頹應該係馬拉度拎唔足6分
應該一勝一和
但香港一定要贏黎巴嫩

天鵝座爍星全資UNDER坡豬隻天鵝唔係日本隻天鵝

何來穩守
北泡馬拉打少一場

其實尋日徐德帥個位選唐文入去打有無得諗下

HOW OLD IS TONG KIN MAN

有

[size=2]咁又點 /size=2]

小明sir幾時教港隊

咖哩狗出線

AFC契仔

13億

列文退出左國家隊未? 巴基斯坦足總被bam, 佢唔駛踢太公波lu

點敢郁kim住

In the last few years, Pakistan has completely stopped playing football and national team is ranked 200, bottom of the FIFA rankings.

未ban都已經自我放棄好耐

上場都唔似KIM帶隊啦

佢上場真係死老豆咁既樣

曾經有一刻FF過會中返馬代不丹

快撚d走啦屌

最怕中不丹馬代都未必4戰全勝

世盃外作客馬代靠12碼，作客不丹靠柒爺絕殺 咁既攻力...

柒爺 拎返２分
辛祖 射走２分

點比啊

She Kin Cheung //那些清高與尊貴的議員，若你們是看不過眼這批不尊重國歌的「廢青」、「攪事精」，請你們也自重，你未入過球場睇波，根本無資格評論球迷。若你哪麼不滿這批球迷，請你們發揮你們的動員能力，在下月的比賽，組織3萬入場坐爆大球場，高唱國歌蓋過他們的聲音。到底你們人生中試過多少分鐘，入場支持香港隊?花過多少元，購買一件香港隊球衣入場打氣?試過花費數千元，不是去日本吃壽司，而是去馬來西亞觀看香港隊比賽。//

#施建章好波
#respect 🇭🇰️❤️

Kannas 好波

FB GROUP又有人講T-SUN拎BC冇特護

其實要理解國藉法好簡單
你首先是中國人，然後先可以係其他國家既人
中國人就是世界根源

你同我講冇用,你同班人講先有用

等佢地嘈到面紅耳赤就是了
本地波又多個話題

噓國歌唔啱？ 大馬球迷就話好理解

港足昨晚在香港大球場迎戰馬來西亞，最終在大部份時間多踢一人下以2:0勝出。有約50名馬來西亞球迷隨隊作客，當中有球迷對於港足球迷向中國國歌喝倒彩表示理解。

一眾大馬球迷事前已聽聞過香港球迷會向中國國歌發出噓聲，因此對事件有一定了解。其中Radhie表示：「如果你們認為這是正確，對於你的家有歸屬感，就要更加強硬地堅持，確保大家都知道這件事。我覺得你們要繼續這樣做，不要只間中做，要令大家都知道有這件事。」Radhie指出，自己是一個外人，不便作太多評論，但香港人應該為自己的家而感到自豪，「你們可以做任何事，因為這是你們的家、你們的土地，去做吧！」他又指出，噓國歌應感到羞恥，但要視乎個人看法，他說：「對國歌作出噓聲，是應該感羞恥的，但如果你不認同那首是國歌，就沒有問題了。」

係大馬華人唔理解姐

人地作客球迷都理解過d所謂「香港人」

呢度都嘈過一輪啦，唔明點解可以代表港隊既話好正常

有華人血統就係中國人，就算冇中國籍得外國籍都係中國人

金句

Yes
個 holding structure 係 Albirex Singapore Pte Ltd 100% holding Albirex Hong Kong Ltd

Thank you for your warm support.
ALBIREX SINGAPORE PTE LTD (Headquarter in Singapore, Managing Director & CEO Daisuke Korenaga) has established a new company ALBIREX HONG KONG LIMITED, which will handle various businesses in the Hong Kong Special Administrative Region of the People’s Republic of China (hereafter “Hong Kong”)

■The Purpose of Subsidiary Establishment
We are the only company in the world to operate a professional football team consistingonly of Japanese athletes in the top league outside of Japan. We focus on businessrelated to sports such as soccer school, cheer dance school and overseas study programaround the world. We are currently operating in Singapore, Myanmar and Spain.
Due to the number of Japanese residing in Hong Kong steadily increasing in recent years, we decided to establish a subsidiary in Hong Kong, a central city of economy, to complement the operations in Singapore, which is a financial center of Asia.
In order to be a bridge between Japan and Hong Kong and Mainland China, we will work on building various business including sports development.

■Outline of subsidiary
(1) Company Name
ALBIREX HONG KONG LIMITED
(2) Company Name, Chinese
天鵝座爍星（香港）有限公司
(3) Company location
Hong Kong
(4) President
Daisuke Korenaga
(5) Business contents
Services
(6) The date of foundation
18 September 2017
(7) Shareholder
ALBIREX SINGAPORE PTE LTD(100.0%)

新潟天鵝下場輸埋99%降班

搞到淨底個兩場唔贏曬就要出局
睇住黎巴嫩同馬拉出線
最衰金sir認錯人換左妹祖入黎

咁出左局九成

下場作客頹到爆嘅臭腳

冇，要主攻要放帥或子彈

贏緊可以用Jack/唐文守

另外對黎巴嫩同北韓都未必攻得起

10月11日(三) 22:59
專欄輪住嚟 為西班牙3子拍掌！

傑志●會長伍健
恭喜香港隊在周二（10日）的亞洲盃外圍賽最後一圈賽事，主場以2比0擊敗馬來西亞，今場勝利得來不易，戰果無疑令人振奮，但個人而言「西班牙3子」的演出，才最值得欣慰。

光陰似箭，佐迪、丹尼、列斯奧與盧比度等由甘巴爾引薦來港加盟傑志，已是在7年前的事。他們在港生活了一段日子，已視這裏為第二家鄉，不僅計劃在此生活下去，也希望有一天可以為「第二家鄉」的代表隊披甲。

由於某些原因，「西班牙3子」近年的發展都不是順風順水，佐迪和列斯奧被外借到友會，而丹尼在傑志的上陣時間亦大不如前。但3人都是專業的球員，態度正面，刻服眼前的重重難關，最終在不同環境證明到自己的價值同時，亦在今年達成多年心願，為香港隊出力。

每次有入籍兵獲港隊徵召，便會有反對聲音，指他們剝削了本地華將的機會，但代表隊應該是有能者居之。何況入籍兵們都是經過7年以上在港生活、對球圈有所貢獻，甘願放棄本身國籍而選擇成為香港人，「自己人」好應該得到「自己人」的支持。

傑志
會長 伍健

下場要贏黎巴嫩，先仲有出線希望

之前已有分析 唔駛 贏北韓就一定出線
相反贏黎巴嫩輸北韓就出局

（假設北韓雙殺馬拉）

好似無論點都好贏到北泡就一定出線

只要馬拉雙殺唔到北韓

more details?
唔記得

這星期世界盃外圍賽大部份席位塵埃落定，荷蘭連續兩項大賽出局，美國28年來首度未能入決賽週，阿根廷憑美斯連中三元死裡逃生，葡萄牙最後一場奪首名，最為人談論，當然是冰島成為歷來打入決賽週最少人口的國家。另一邊廂，亞洲盃外圍賽亦出現了令人意外的賽果，中華台北最後階段連入兩球，反勝西亞強隊巴林，保持出線希望，黎巴嫩大勝北韓5:0，差不多銷定出線，而香港亦以2:0擊敗大馬，取得今屆首勝，以5分排第2，剩下來的兩仗，包括11月14日主場硬撼黎巴嫩，以及明年3月作客北韓作生死鬥。

半世紀之夢

自從1968年以後，香港從未打入亞洲盃決賽周，香港足球水準每況愈下。可是大家不要忘記，1964年，香港隊門將盧德權，曾被選為決賽周最佳門將。今屆外圍賽開始前，香港抽下一支極度下下簽，與黎巴嫩、北韓及馬來西亞同組，第一場就要對黎巴嫩，並且以0:2落敗，次仗在賽前風雨交加的情況下，陳俊樂的入球，差點就將北韓擊敗。經過4仗比賽，香港隊仍然有出線希望，這次大賽絕對是香港足球一個極重要的里程碑，如果能夠打入決賽周，香港足球與球員的議價能力一定大大增強。

自90年代香港足球被剔出精英運動項目後，香港足球青訓一直風雨飄搖，而每每在球市稍有起色，不是出現球隊退出，就是打假波醜聞，香港足球最困難之處，是要令年青人將黃金歲月押下，投放在低收入的足球行業。的確，香港的足球之路非常艱難，由場地到待遇的改善並不理想。同時，亦面臨青年足球人口下降的問題，但是面對果境，是否就等於沒有出路?過去十年來，香港足球水準是否一文不值，是大家值得反思，亞洲一線強隊烏茲別克，這十年來無論在大國腳或青年軍層面，對香港也沒有任何優勢，足見香港隊絕對有能力和任何球隊一戰。過去對西亞球隊，香港總是大敗一場，近年無論對卡塔爾、黎巴嫩都開始收窄比數，陳偉豪告別賽對約旦，也能守和對手，或許這是過份樂觀，或阿Q精神，但足球並沒有必勝或必敗的球隊，有誰會想到法國在80年代敗於塞浦路斯，或今屆被盧森堡迫和。只要能將偶然化作常態，香港足球並不是一定沒有希望。

請入場支持球員

以往很多人都將足球員標簽為「波牛」、「沒出息」，當兒子愛上足球，總是叫你讀多兩年書，踢波搵唔倒飯食。陳婉婷的出現，大家著眼於她今天的成就，但當一位中大學士，畢業後本來可以投考政府工，月入3萬多元，她放棄安逸轉到球會工作，每月領取不足7000元的薪金時，她生活與家庭壓力，又有多少人會明白當中的辛酸。的確，過去不少球員退休後，只會從事一些非白領工作，領取不算太好的待遇，他們的人生，與同輩相比，或者少了一層樓、少了一隻勞力士、少了一輛名車，物質生活未必如大家想像中的豐富。可是這批以汗水代表香港南征北討的球員，他們所擁有的人生閱歷，是一般人兩輩子也不可能遇到的。
你試過在數萬名球迷前接受歡呼嗎?
你曾否在街上有人與你合照嗎?
你能將歡樂帶給普羅市民嗎?
你能像張子岱一樣，數十年後被邀請回黑池嗎?
套用年前訪問郭家明教練的說話:「無論政府花費多少在國民教育上，都不及2009年東亞運決賽的效果，體育能夠牽動人心，足球是全球最受歡迎的運動，香港隊將全民連成一線，凝聚了人心。」現時香港只差兩步，雖然是兩座高牆，但絕非不能撼動，11月你會選擇幹其他事情，或花費200元支持香港隊，雖然價錢不合理提高，可唔可以豪一次，食少餐支持下香港球員!

請尊重球迷

本月的國歌事件，被傳媒不斷報道下，成為了大眾焦點，令人錯覺支持香港隊等於「廢青」、「港獨」、「攪事」。一些巨型傳媒，連體育新聞也廢除，突然間大肆關心體育，連日報道國歌事件，香港對馬來西亞的比賽，派出兩支攝製隊入場。我們不能揣測傳媒機構的動機，也不能干涉他們的取態，但懇請「關心」香港體育的巨型傳媒，香港體育迷很支持你們，請你們恢復每天兩分鐘的體育新聞。大家不介意你重金邀請馮堅成與伍家謙回巢，為大家提供優質的體育新聞，更不介意你一台獨大，挖角體育重量級評述如：馬啟仁、徐家樂……等等，在你們銀幕前評述各項體育盛事。我們不介意在黃金時段，在任何一台收看一小時的《體育世界》，更希望星期日《城市論壇》前，有一小時的本地《球迷世界》，認識香港足球現況。

當大家指謫入場球迷攪事，不尊重國歌，你們哪些高貴的議員，有哪一個曾經入場支持香港隊?無論你怎樣評價曾俊華與葉劉淑儀，他們兩人都曾經入場支持曹星如，並且賽後不會阻住人入醫院搏影相。香港對卡塔爾的比賽，薯片叔叔看足全場，就算做樣，他們也交足戲，何況薯片是真心愛運動。左一句「廢青」、右一句「攪事」，就能教育球迷?這批紅衫軍不是香港人?你知道他們沒有收稅單?可能這批「廢青」、「攪事精」，是供養你們的一份子。不尊重國歌是一項不值得推廣的不文明行為，難道隨地吐談就要監禁?立法拉晒他們就能解決中港矛盾?

哪些清高與尊貴的議員，若你們是看不過眼這批不尊重國歌的「廢青」、「攪事精」，請你們也自重，你未入過球場睇波，根本無資格評論球迷。若你哪麼不滿這批球迷，請你們發揮你們的動員能力，在下月的比賽，組織3萬入場坐爆大球場，高唱國歌蓋過他們的聲音。到底你們人生中試過多少分鐘，入場支持香港隊?花過多少元，購買一件香港隊球衣入場打氣?試過花費數千元，不是去日本吃壽司，而是去馬來西亞觀看香港隊比賽。你習慣在冷氣的辦公室，試過日曬雨淋看香港隊操練以及在人迫人的情況下，坐足90分鐘？沒有這批「廢青」、「攪事精」，香港足球早已完蛋。他們放棄其他娛樂，花費200元入場，這批球迷大部份支持了香港十多年，就算是任何國家隊來到香港，他們大部份都很有禮貌，對卡塔爾落敗後，也能友好地與作客球迷合照。沒有年前中國哪張外圍賽撩交打的海報，根本就沒有今天的結果。左一句「小日本」，右一句「港毒」，我只能說，香港迷沒有日本人的修養，能忍人之所不能忍。

專心場內比賽

這輪外圍賽後，香港得5分，仍有出線希望。一些人在昨晚的比賽後，衝著出來說香港下輪會閉門作賽或罰分。其實調查未公開不能作結論，一般來說，在這樣的情況下，別國的足總領導大都是保持沉默，畢竟說甚麼也無補於事，也無法改變，說多了對香港隊也百害而無一利。到底還是足球歸足球，幹體育的就尊注體育。

大家希望2019年到阿聯酋支持香港隊，還是繼續停留在旺角場或大球場做維園阿伯，向香港足球說三道四?當你每月花費不少金錢睇外國波，可否慷慨一點支持香港足球。若你仍然緬懷葉鴻輝於2009年12月12日替香港締造歷史的光榮一刻，請你也繼續留住這份激情，於下月一起支持隊長，支持香港隊，還香港足球員一個半世紀未圓之夢!

陳婉婷的出現，大家著眼於她今天的成就，但當一位中大學士，畢業後本來可以投考政府工，月入3萬多元，她放棄安逸轉到球會工作，每月領取不足7000元的薪金

早期果陣？

繼續浸下先，之前樂仔都吹到好勁，依家只不過係工兵一個

如果係咁難怪屋企人一開頭會反對佢

依兩個已經最有潛力
要求太高了

牛丸有努力

年青球員要累積經驗
樂仔，Tsun Dai 都同樣
但係英國浸過對抗性應該好d

講緊未係時候召tsun dai入港隊A隊

今年8月報道
戴偉浚的活躍早已獲港足教練團留意，主教練金判坤期望這名曾代表小港腳的中場將來可以代表港足，而兼任香港17歲以下代表隊主教練的港足教練郭嘉諾就表示，戴偉浚不會出戰亞青盃外圍賽，他更透露早前與戴偉浚父親聯絡時，曾探討該名小將出戰亞洲盃外圍賽的可能性：「往後兩鬥馬來西亞與及對黎巴嫩，大港腳目標全取9分，所以進攻方面都想找合用的球員。只是球會方面不想影響他的專注性，所以可能今年內都不需要他回香港了。」

現在諗法有變？

篇文假設佢一定考到政府工

佢開頭做助教/數據分析？會唔會工時好短？

開頭做數據分析
應該會工時短

咩呀
佢唔係reject幫辦offer咩

過左亞洲杯港隊重組先算啦

Reject定根本無去考呀？

日職大阪飛腳又執一大筆！舊年開始轉用市立吹田足球場做主場嘅飛腳，同擁有命名權合作夥伴優先權嘅Panasonic株式會社達成協議，由2018年1月1日起至2022年12月31日，將球場改名為Panasonic吹田球場（Panasonic Stadium Suita），5年命名費總額10億8000萬日圓（約7,495萬港元），又有大筆錢落袋，真係令唔少球隊葡萄到嘔。

幾時香港球會先有自己主場

港會有
but.......

英超波衫球迷: (艾華頓MODE) 以後唔好求我入場

得我軌會明

近排港隊教練團多左u隊個外國人

巴禾

巴禾見垃圾kim都可以做到大國腳主帥有乜感想

沙維冇咩點教過成人隊
俾佢吸收下經驗都好

都有道理

重組的話有咩球員可以留低

35歲以下球員？太老下屆大賽跑唔到

誠哥：冠名？我收埋你幅地起樓tim呀

談到幼子「星霖」，「偉豪」不忘大吐苦水︰「阿哥細個好乖，我哋就生第二個，點知兩兄弟性格完全唔同，哈哈。自從細佬出世後，同層兩梯四伙有兩户搬走咗，樓上樓下都搬屋，唔知關唔關細佬事呢？細仔依家歲半，我哋呢年幾都冇好好瞓過，你知踢波休息係好緊要㗎嘛！其實我有些少佩服自己，喺長期唔夠休息下做一個運動員，可以話係對人類極限嘅挑戰！依家仲生存到都算係咁！」

九爺 we catch the dream!

U wil c~~~~~~~~

包老師咁老定?

東方點都然掛

push

難講

下場贏波就算輸北泡都仲有得出線

關鍵都係睇北泡兩對馬拉比數如何

但現實係之後兩場輸晒

【驚金仔綁架】中方警告境內10韓人有危險 籲回國5人已離境

牙Kim出年仲會唔會帶隊去北泡?

【驚金仔綁架】中方警告境內10韓人有危險 籲回國5人已離境

改中立場啦，近近地澳門

佢唔去會唔會仲好

Kim話會die for Hong Kong

大球場出面要整個銅像比佢

明明拎多分就出線，妹祖累事

港隊後備席嗰個應該係菁英發展教練carlos antón?

Chan Wai Ho
今日返南華會執埋個Locker，將所有屬於我嘅物品一次過清走晒，但有一樣野我係清唔走，就係喺南華呢十年嘅回憶，希望我嘅離開只係暫時性，他日有機會的話我會以第二個身份再返黎💪🏼💪🏼

英籍體能教練近幾場都好似唔見

屌如果揸住7分真係出線在望

出到線幫佢整，喺星光大道放

係度

出到線，會唔會拉banner叫 Kim stay

唔會，人哋澳洲國家隊個教練攞埋亞洲杯，今年都教埋場外圍賽就走。

No
除非來緊兩場真係踢得好而唔係靠北泡派膠失準扶碌出線

合理，香港致命弱點係進攻冇套路

下兩場都應該係守勢波，之後鳩斬鳩跑

好撚不安
佢前日後備席行出黎最多次數
仲有2次幫手叫人郁

七月過咗好耐........

根本一定要打後2場贏哂佢